如果大家已經睇最近既消息睇到個人好無力

真係要停一停，遠離一陣，唔好睇住
真係會睇到心理有問題，果種怒氣同無力感既矛盾...

要搵地方發泄